原來外國有本1981出既預言書以經記載左示武漢肺炎哩單野

年中唔知有幾多本

假，有人改左內文

叻啦叻啦